(台測)恐怖滴蠟館 飆風戰警

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.卡莉和她的男友韋德即將出發前往大學橄欖球比賽。卡莉的女性友人佩姬、佩姬的黑人男友布萊克、卡莉的雙胞胎哥哥尼克（剛被保釋出來）以及尼克的死黨戴頓也將一同前往觀賽。由於中途迷路，六人被迫在一處偏野地方半夜露營，期間眾人不時有聞到屍臭怪味，並在午夜遭到一輛不明貨車騷擾，衝動的尼克擲出酒瓶打破該車頭燈，該貨車隨即離去。
翌日早上，韋德發現自己的汽車遭到破壞，而卡莉則是不慎滑落至一處動物屍體掩埋場，此時一個處理動物屍體的神秘男子出現，不但指引他們去當地一個小鎮找尋修車材料，並且熱心地自願擔任引路的嚮導。六人經過商量後，卡莉和其男友韋德決定搭上神秘男子的貨車前往該小鎮，但最後兩人選擇單獨進城，在城中見到一位名叫包的男子願意出售修車零件

2.英俊瀟灑、個性機智的詹姆斯是個替政府工作的情報員，而高登也是政府的人，善於喬裝，而且會組裝各種大大小小的機械，他們倆奉命捉拿居心叵測的邪惡博士勒佛理斯，因為他正預謀要以詭異巨大的機械大蜘蛛企圖刺殺美國總統

1 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸